當年金融海嘯既標誌事件就係雷曼同美林收皮，咁大家要發生咩事先正式代表支爆開始？

海航 萬達宣布破產/被收購？？？

中美開戰

蝗國國民喜迎油價上漲